【逆向思維】假如你係狗，你會點做？

經歷過612，我地唯一攻擊到對方係咩？係形象！

今次621，狗一定會扮弱勢、set晒cam嘅moment，衝嘅唔應該表現得太具攻擊性，應該以守為攻。意思唔係唔衝，因為一定無可能，但我哋可以衝得好睇啲，衝得社會大眾唔會認為示威者好凶狠。

所以今次621，狗就會搏同情，喺輿論上贏返一局，分化和理非同勇武，所以一定唔俾佢影到示威者主動傷害警察，令佢有機會話係暴動。

當年韓農呢一手玩得好好，佢哋初嚟係三跪九叩展示弱者形象，然後衝擊嗰日，前線全部係頂住盾牌同警盾對撞，全世界都無人譴責佢哋。

所以我哋應該用各式防具向前撞進，唔扔磚、唔喺鏡頭前做暴力行為（向防線逼近的話，其實夠多人係可以唔洗衝太快，一步一步推過去），務求媒體上大部分都係示威者防守嘅畫面，總之喺輿論上邊個睇落凶狠就邊個輸。大家可以發酵下呢個idea，我哋唔可以俾機會對家喺輿論上翻到盤。

但小心！！！特別係勇武派！！！

狗都好可能買鬼去衝，所以如果大家要被鬼煽動去衝，就衝得好好睇睇

令主動傷人嘅鬼成為畫面嘅小數，咁到時其他人拉住佢哋又好，淨係割佢哋都好，唔影響和理非同勇武嘅關係

總括：
小心被鬼分化 和理非同勇武派
利用輿論壓力 打同情牌 我地盡量防守 慢慢攻

電話mon太細
好難highlight

推

道理真係明
但點樣做到真係難....

狗通常 以退為進
我地可以 以防為攻
裝備一定係保護自己為先
唔好太多暴力裝備(例如磚 最鐘意講磚就係暴徒)
不過最驚變撚左敵不動我不動

集思廣益

推啊！！！！！！！

依家我哋開咗個靚局，無理由俾機會對家喺輿論戰、民意戰翻盤，分化和理非同勇武，所以嚟緊一定要打得好好睇睇。

今次上半場打得好在畫面上警狗凶狠，大家手無寸鐵，無咩「暴力」行為，所以我哋嚟緊都唔可以表現得太有攻擊性（最緊要唔可以俾人影到），我哋可以以守為攻。

當年韓農差啲衝到入去，但全世界都無譴責，因為佢哋一嚟就三跪九叩，爭取同情，然後喺衝嘅時候用盾牌同警狗嘅盾對推，用防守嘅資態同狗衝撞，令睇到相同片嘅人嬲唔落。

唔知啲狗會點扮弱扮可憐引我哋出手，但無論如何出手要出得靚仔。

大家可以諗下點樣以守為攻，總之一個都不能少！

推！！！

推？一

push

又搵女警作先鋒

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底